馬德里打比 皇馬VS馬體 （皇區）

C7又踢到瑋碌木咁

一*

終於有人開

有無link

Allin左
信多次光頭佬

Lmlm 皇輸2-0

懷念lin王

Bug左 sor

陣間專心睇積仔bb
粉嫩既咀唇

牙禿睇怕今年都出唔到

基沙文射撚死卡斯拿

推

呢場想買皇 博C7反彈

咪撚出
一陣好似上季次循環國家打比咁
夾硬出 踢得柒之餘仲要浪費換人名額

躝啦

hi

仲記得上季第一場馬德里打吡
我聖屌打左桑法蘭

C7

比小小尊重

開波

又睇卡斯拿

積仔咁快出得

isco出到
BTW 馬體想贏幾多粒

出卡斯拿應該輸三球到

做左好多次體檢無事先放佢出黎既

已經預見到基沙文慶祝緊佢先有反應失左波

收到風牙維J完博格巴同伊巴就訓左 唔睇閪波了

光頭佬最後一場

Weak

本來諗住你都出到 點知練波都傷

輸撚到佢髮再生

難D

呢個陣西左咁多場仲出

On9

後防

correa廢撚到

爭d 一球

On撚9架亂傳

差D搞撚掂

差d靚助攻

賓周馬你想推右走左過人 ?

Correa廢能到...

咁快已經俾人單刀

肯定俾人456

似比人456

咁都唔輸

踢乜撚

連柒兩下

性感後防

皇馬仲廢

屌你老母光頭佬真係好撚忟塞
死出呢個陣

拉膠仲係咁舉手 明明自己傳比人

都最後一場啦

魚腩

好sexy

除非你想睇機師正選 宜家d腳係得呢個陣叫正常

光頭佬同掃把有咩過節

報到

有頭髮囉

太勁 威脅到賓周馬同機師既地位

迫撚死皇馬

而家為左比isco做前場自由人
modric同kroos零後上要幫佢補位

無翼 除左雙箭頭可以點排

場場都係比人逼到猜唔到
大腳斬上前>甩

Marcelo仲留唔留到下季
跌watt跌到

Benzema

賓周做緊乜

企係你隔離你後踭
賓周好野

爭波踢

馬些路啲波鳩撚到

串連之鬼

賓周 笑撚死我

華斯基斯，阿些斯奧

一諗到衣家嘅馬些路已經算係
現役最強左閘之一
就覺得好唔知點

成個組織咁靚，俾賓周一下整衰咗

又開短俾人打反擊

阿朗 isco 仲有希望

賓周個下

isco假9
掃把/辛仔攻中

賓周完全無意識行去幫isco

華斯基斯仲廢過2&b

進攻可能最強
但防守真係收曬皮..

痴撚線個哥利亞真係廢到

有卡拉斯高唔能用
ON9到

自己係拖舟面前玩拖舟轉身fail訓地 仲起身投訴 ?

出我仲好

c朗跑唔贏

c7唔夠快

丙朗咁都輸

養和b打阿根廷嗰場都睇到分野

爆唔嬴人

爆都爆唔贏

Correa又失

又係Marcelo個位出事

無speed

爆輸

godin cls 拉撚晒車

唔夠桑法蘭跑

想喊

呢到係皇區定下體區

華斯基斯做綠葉唔得咩？

跌曬watt

皇馬兩個前鋒都唔夠人跑

c朗竟然爆輸

牙朗no look pass

352囉
拿/拉/華
積/卻/米/摩/馬
朗/伊

枯葉

我寧願睇5月都唔要賓周，5月起碼肯走動

呢個陣而家要組織冇組織
要反擊冇反擊

打交

打放了

開拖

唔關事 桑法蘭出晒奶力丙朗未盡力

射鳩賓周

有無牌？

哥利亞咁都無牌

屌個correa係咪痴撚線 已經廢

痴撚線，笑到仆街

shaka仔剪左頭髮 差d認唔出

真係好懷念果時有solari咁高質既後備翼

哥利亞係咪high 大左

無牌 ???

成個波車落去賓周馬個頭到 rc啦

我好亂呀

射得好

岩岩 個個 係咪 皇馬fans黎
醒啦仆街 打者愛也

牙賓好橙

希望賓周馬今日做下小丑 吸引下對面火力

除左佢之外 其他都唔好傷

省得靚

省得幾準

卡華積咁都唔RC

火藥味開始黎

打交啦打交啦

真皇

起火了

積仔咁都拎牌 correa又無牌

光頭佬見到自己個屎忽鬼比人省

心痛到叫出黎 第一次見咁撚肉緊

一邊一個豬隊友 打和啦 super

球證無帶牌?

Cls

哥利亞無啦啦聊起把火

我都想問

蘇拿利都係馬體會成名名😂

陳永仁黎

賓周馬慢能到

賓周又跑輸

isco唔係唔勁
但佢一帶波就其他幾個中場好似唔知點走咁

下體後防個個保特咁快

賓周有跑過？

射多次 腦震蕩入廠

積仔呢下係報復 開始燥

四個去玩4x100

以前出名反擊快,依家

bein旁述:good pass from ramos

if benzema got the pace

岩呀 笑左

呢下唔關賓周事 細老比波尻到

依家連阿朗都唔夠跑，成隊最爆得反而係d後衛

又係右路弱點進攻

垃圾皇
speed - 99

皇慢咋

全隊最快應該華仔

人唔笑狗都吠

c9追巴士都快過你啦賓周馬

唔班佢地度成名啦
睇返依家華斯基斯真係差幾皮

細路啲傳波真係

前中後都無速

好撚廢呀屌你老母

猩猩都未必夠佢跑

留個名

卡華積好快RC

點追呀

進攻都冇埋,笑4

馬體會個左閘自己轉左唔知幾多個圈

鳩白

阿朗咁都唔比邊

個個correa廢撚到
isco都完封佢

反正都大斬尻跑架啦，叫華仔打正前好過啦

好撚重火藥味

五月 掃把 辛 是撚但放件出黎頂左個廢柴佢啦...

好快打大交

8x分鐘咪會

應該有紅

純粹想配合返今晚嗰兩隊

冇人理牙朗

咁條後防又黎料

場波好悶

依家皇有邊場係好睇

球王捧場

個correa係咪痴撚線

成班下體狗真係賤種 又茅又抽水

卻老

冇哂上年既霸氣，點解？

咁都要推

哥行亞明推

霸條撚咩，咪又係靠-6

唔係雲加教

後備係笑話
只計會出嗰啲

哥利亞球證護體 永遠無黃

球證 = 選擇性失明

俾人睇串曬啦

因為阿朗回哂塘，前面食哂屎

後備同舊年一樣都有料，係死攬條賓周

無波係腳唔算犯規

馬些路好似都廢左

真
勝利11人
65 機師
75 辛仔
80 輸緊但又想換人 求其搵人出嚟踩草
戰術:無戰術 自由發揮/9981斬
this is real madrid

mouse pull turtle

根本成隊好多人都差左
只不過阿朗最明顯

Kroos

呢下差d

只計會出嗰啲

有冇可能收賓周馬出阿辛斯奧

前面兩個咁廢都唔知點入波

唉

kroos差d

我卻

腳仔差小小

你知唔知 皇馬邊個教
邊個係佢大契仔啊

isco hold波一耐通常都會閪

朗

細佬

得isco勁左 但有時佢帶完個波都無用 無人幫 又唔算好夾魔迪同卻老 而上季掂既asensio都間中尻尻地
卻老都未跌watt既
其他人都柒晒

睇到就黎訓著

好少睇西甲 丙朗咁樣行企企 有波到先沖二下 同打少個有咩分別

overrated

你係咪認錯人

下體終於有牌

下體真係好撚狗

大大力踢上去

恩沙基式踢法

連戰術都柒喇
之前場場鳩斬，

佢錯唔晒啵 c朗上季已經係咁踢
不過中場同成隊fit support到佢
問題唔明顯 今年就不了

死賓周已經唔洗踢國際賽

你可以留意下
佢唔會主動帶波揾人幫
多數係搞唔掂先比

出親都前柱
但前柱次次都冇人
場場都係咁

最緊要嗰陣有輸送
依家啲創造力

隊長爆鼻

拉膠個鼻

隊長撞爆左個鼻

你指isco死帶？

爆缸

朗哥FK入我切

拉膠爆鼻

完蛋了

死下體狗

拉隊

總之一環扣一環柒
暴露埋後防問題

拉膠

屌你老母踢波定打人呀

下體狗

又冇牌？

馬德會真係勁果陣好茅 呢家廢左仲茅

睇到都痛

hi yc

哇 屌 一腳踢落去頭到

唔踢波踢人個頭唔比人踢頭鎚 好波

痴撚線班下體狗

根本阿朗自己先係跌得最勁個個
就算比返上季條中場線佢，我諗佢d表現都唔會好得幾多

咁撚樣踢都得

睇見都痛

BB

世界大戰

c朗同賓周兩個都好唔掂
都唔知收邊個好
最慘係收晒就冇前鋒

下體狗死全家啦屌

好心早d退休

朗唔傳比賓周

丙朗D招數真係睇到悶...
黎黎去去果幾招..

俾牌12碼架喎

下體狗正撚樣

冇人叫12m

屌你洗唔洗咁撚狼呀

真係唔覺 佢好鍾意搵人撞one two
根本成日冇人幫佢

我淨係想睇番佢簡簡單單入攝 頭槌入波咋

要比牌就一早放題啦 打到依家先得1張

上次霉西爆缸咬住布絕殺我地 今次輪到拉隊

傳到都唔會入啦

主場哨

正解

次次插兩下花推右

成班狼撚到 落去踢歐霸啦垃圾

拉膠絕殺我地

比人絕殺?

係我都唔傳啦

屌你老味成個禁區得阿朗，到底踢緊乜鳩

又唔係特別叻斬中走去斬波做乜

細路無意義嘅過人 雖然好靚

1月有冇可能買個正前
依家c朗同賓周都好唔掂

細老同isco係條邊到幾好扭都無用
一係傳唔番出去 一係傳得唔好
一係傳完無人攝到入去

次次對親下體班蓄生都會有損傷

米路今場無發癲

呢隊波比人吹奏全歐洲最強燒味吹奏咗幾年喎

太多燒味

馬體同街場爛mk有撚分別

冇 賓周馬最勁

依個過人過到又無咩意義
過唔到就比人打反擊，根本就好無謂

走啦

左邊今日真係出咗好多波

陣容上其實唔可以怪晒施丹
皇馬呢班正選好多都踢左好多年
係時候都要大換血 大執下

mk孱

Hi-.-

買邊個都比賓周打正選

下 ?

但傳落人地度

5月都好過條賓周啦

今日左邊俾人mark到好少overlap

拉膠巧QQ

Isco同馬些路真係好撚勁 隻腳有aa膠咁

唔同意？
無前鋒 佢出咩人都會打到老鼠拉龜咁

賓周成功過到一個人

兩個前鋒根本湊人數

有冇手機link

賓周馬真係冇一次令我失望

以前有人冇位踢
依家有位冇人踢
笑4

又要儲3個月氣

屌你死都唔攝前

廢撚到痴線

因為根本冇希望過

賓周馬真係on99

整係得燒味有咩用

再咁落去
場場摩迪 卻老 isco 細老只會踢到好辛苦 但又無用

而家呢個442陣完全將kroos同modric封印
得isco發揮到

下體最廢係對閘
juanfran 真係話過就過 連阿朗都fake到佢
另一個唔使講啦

Fake 撚到人

後面識飛都無用 前面兩個一腳藍天搞掂

想問下ching們 賓周有幾多場 無入過波?

瘋狂燒味

我地最廢就係對前鋒
矛盾對決

你老味又係2個走埋一齊

我哋冬季轉會有冇俾人禁

點解我要捱眼訓

完全冇突擊打到，出卡拉斯高好D

好撚耐了

真係想收c朗賓周是旦一個出阿辛斯奧好過

唔明下下左面斬近柱都無人接應

Isco灰左

馬體會都廢左，完全打唔到反擊

俾拖舟禁咗

丙朗咁想入波佢打正前,賓周收皮比阿辛踢好過啦

準備同西甲正式告別

早幾年 係撐西瓜 個邊，
話撚左佢無西瓜咁好 只係個時 狀態top爆 大熟大勇
一沉番落黎

牙朗點都有少少作用既 賓周作用係0

屌你老母成個禁區得阿朗一個都唔知係到踢乜柒
屌你老母真係睇親都燥

馬體會剩係死守連反擊都冇，遲早輸

收賓出辛
射下遠射好過
不過睇死都係出機司

同感

開季咁耐得1個入波

進攻一式一樣，俾人睇穿啦

等皇馬自爆夠贏

你太睇得起我皇攻力 呢場好有機會悶和

辛都無bench

唔係0 係負

咪係囉根本阿朗都要收下喇
個態差撚到

一如既往無用

但其實講真
左邊扭到空哂但都冇腳出到

痴撚線 成隊波都拉邊做乜鳩
閘拉邊 中場拉邊 屌你兩個前鋒都拉邊
臨完場最後果球三個人係左路嗰度中間又冇人

咪一鳩樣 唔賣先係個問題

下下疊到入禁區都冇一球出到波

丙朗 下半場爆氣

永遠傳中去唔到後柱
但兩個前鋒都係企後柱唔衝前柱

準咩備啊

施蒙尼真係唔識教進攻

咪係 技術再好 係邊扭晒都無用啦
中路長期無人

機司真係未夠班

到底係垃圾皇唔識出波定係人地bock得好

牙朗 起碼知要點走

除左卡華積D其他D斬波質素真係...

右路=無撚用

根本個陣有問題，係都要擺c朗打果度，有系用咩

咪係囉你當人地前鋒係阿朗同賓周咩，人地一個機會搞掂你喇

isco踢獨食波仲撚大機會入

拎一分都夠啦

真心
可以買邊個
KANE 利雲球隊核心
佢地隊波都唔會俾佢走
DYBALA 奧巴美揚機會都細
最FAIL 既係呢4個都傳過會黎
但依加變左4個都唔會黎

其實呢個咩戰術黎,留意左好耐,呢排踢到屎一樣
係咁兩邊出波做乜鳩,入面成日得牙朗一個
人地7個人,仲要牙朗永遠企係人堆中間或後面
根本完全冇可能比到佢,咩踢法黎呀大佬
好似疤個種中間創造塞直線完全冇
呢種踢法唔怪得冇波入啦,再咁踢落去光頭佬都係byebye

呢個真 其
我都好質疑 出親都近柱 但永遠企遠柱

拎一分等完季

爆佢老味咩，到依家都仲係個位數字入球

多謝比目魚

邊個叫醒你架 你又話睇完力架訓既

咪係囉人地4個企你前面2個前鋒都企定定唔攝位

Icardi

光頭佬拎完歐聯就痴撚左線
滿意陣容唔需要買人都講得出
條鋒線真係笑撚死人

前柱都唔到

唔關事啦
都無人湧上去既條右路

賓周1入球

其實都有幾下差d入啦，馬體會對閘守唔到，好多甩漏

再加埋前面打唔到反擊，只有死挨到完場

唔賣達仔已經ok

達仔勁撚到

呢場波邊個會領紅先

仆街 不了

隔離台卡利祖好似仲好睇咁

yc叫醒我

屌你老母將c朗擺返左邊實贏鳩緊

好正常 人地拿玻利打進攻足球

佢係我隔離喎

超級大傻仔 要賓周馬唔要達仔

我個+1穩如泰山

世3,雖然我個人麻麻地佢

FF

牙朗根本踢波到中鋒,dklm係光頭佬定牙朗硬頸係要踢
咁撚多場都知啦,垃圾一樣

個陣式真係好撚廢打小組又唔係
但打燒味又唔似個個都拉哂邊，得阿朗企中間，到底個陣嘅目的係咩

賓周一拉邊，C朗係另一邊，而isco.又未前插到個位。一係就賓周失蹤，isco左面出波，得我朗一條友係禁區。一係我朗係右路，對面左閘加多件防我朗cut in，然後禁區得賓周。

真心放Asensio出嚟搏下好

今年拿玻利真係好好睇
希望佢拎到意甲

屌佢老母 拉膠個野兜腳踢頭

光頭佬之前話牙朗鐘意踢翼

學西班牙打無鋒咪算

🐟

今日1g1a
佢同馬撚 不知笑得幾大聲

仲有包皮

牙朗之前同細佬幾夾 又唔擺返牙朗踢左邊

ATM狗食屎啦
又狗又大巴

我愛馬撚

點解係要有擺c朗做中峰，on9

因為無前鋒

因為賓周廢

以為自己打緊fifa

點解死都唔比牙朗打左翼

阿朗其實有d走位ok但又無人比佢

我覺得Icardi好過奧巴美揚喎

波都控唔好喎

賓周幫唔到佢拉開d人

牙朗其中一招最大殺著係cut in
踢中鋒 又要就住就住企中間 但又想拉邊 搞到都唔知點咁 你諗下佢幾耐冇出佢招chop波絕技
好心啦 如果佢想頂頭錘佢自己唔識走位咩
就係佢走位飄忽 入攝咁勁 先至難防啊嘛
你搵佢長期企中間 又發揮唔到佢 走位 入攝 起動 爆發力 on99咁

要去飲水機先拉到

一個target係禁區
係咁出波,成班波好似痴左線咁
仲有d短傳準d得唔得呀成日都比到on99咁

排係賓周馬同c朗後面出 有人會肯黎 ?

人品

光頭佬為左出賓周馬件垃圾 諗埋d屎橋逼死埋c朗

駁唔到

真，但係打快攻用牙朗踢正前都好好
根本應該睇戰術食飯

岩岩已經話左比你知佢已經無左依樣野

呢隊皇馬越睇越心灰
一季者成隊差左2班咁
不如早d宣佈放棄聯賽啦...
專攻盃賽算啦屌

咁相比起中堅 佢都幾快嘅

光頭佬正仆街，牙朗打開左邊係要佢打中鋒搞到場場on99咁

有啲嘢唔使宣佈嘅 落場踢就知啦

就出局打霸氣盃啦 仲盃

一季就攪成咁,佢係咪又重左呀屌
上季尾明明仲好快.....

真係連睇都唔想睇
連下遊隊都打到勁辛苦，仲要場場鳩斬悶撚到仆街

幫榜尾開斎真係笑話

可能前排日日屌條新女，扯盡哂

雲加都識343同4231之間換，光頭佬真係攬住個4312

最慘係成隊死氣沈沈又搵唔到方法咁
就咁睇已經唔覺得會入波
上季唔係咁,只係諗幾時會入

真
屌你光頭佬你啲波悶撚到仆街啊

仲衰過果陣睇肥賓

國王盃嗰陣時都好勁

ramos>nacho

拉隊換拿大哥

華仔

仲話西超
真係好撚肉酸

拉隊都退下火線

光頭佬死都唔郁個陣係咪以一分做目標

牙朗企左係左邊

即刻勁撚咗好撚多

光頭佬知錯未

真係好想用念力屌撚死賓周

賓周

控都未控得掂

朗好似好左啲

光頭佬知錯就唔會出賓周啦

明明五月係打得都ok 點解要死攬條垃圾

check check 阿朗中場有冇出去偷啪禁藥
冇理由突然之間勁咗咁多

串連王又一靚傳

轉頭收埋isco,轉埋機師出黎比你地歎下

5月速度一定好過賓周，上次打熱狗出咗佢不知幾好

賓周又做乜撚呀

真係唔可以傳波比賓周 100%甩

睇menclub 仲話
季初伊巴未傷好個陣有問過皇馬有無興趣收留
皇馬諗都唔諗就reject
免轉會費都唔撚要
起碼好過賓周先

下體d聯防好勁

阿朗企近柱又斬去遠柱

同牙朗日日火星撞地球 仲洗撚踢波咩

賓周係屎上最佳前鋒

拖舟係咪想攬賓周攬到炒魷

佢撐唔撐b9都on9

先唔講前疤狗
又大佬格
應該同阿朗 一係你死一係我亡

啱啱isco攞到波，牙朗已經開始走動，賓周仲企喺度

有把柄 應該

養兒一百歲 長憂九十九

可能一齊係法國叫雞

真愛, 梁山伯祝英台

有d咁嘅仆街仔真係家門不幸

賓周係唔識走定位
下下要人傳左先如夢初醒

carrasco

施蒙尼禁制了 準備收鳩光頭佬皮

大卵鑊了

仆街了
卡拉ok入黎

賓周有佢性愛短片威脅迫走達仔

未70

又踢人

賓屍馬想點

我地光頭佬都準備禁制，出秘密武器

佢老本行啦
正職用性愛短片勒索人
副業踢波

光頭佬禁制出機師

仲有廿分鐘

拖舟:我也是受害人

下 吹乜？

副業係叫雞

仲要唔嫩唔叫

踢波業餘愛好

賓周同人跳舞

水平都係業餘

Feel到會輸高空波

Cavajal依家係咪純粹食藥無值手術？

中撚哂手都無事

似手球喎

賓周玩鳩魔笛，set完仲難控

Now條友反皇

心臟做手術隨時要收山

雙手出哂都唔撚吹

佢自己想控 控甩腳咋

盡左力了

疤狗

屌你老母閪 控個波控撚到3層樓咁高 咁你搵我去踢都得啦

中撚晒手

球證

球證好撚野 盲既都做到

賓周控親都失

米路 team kill

又無foul?

球證真係食撚屎

你死喇, 禁制

賓周百屌都成唔到材

我哋換人一定係換走最勁嗰個先

黑撚到 痴線

用最廢換最勁

上年歐聯決賓一過三完仲儲緊氣

心臟有事都全隊最快

主場雞到

有咩所謂
佢啱啱已經係曼聯後備上陣
攞黎用住半季先好過無

魔笛好似跑得最快過阿朗

仲

到時皇馬版往死裡打啊

朗踢西甲踢到無哂心機咁

下次成功過人將會係2018年

甩撚夠未 賓周馬

屌見到你個句我笑到癡撚咗線

使唔使咁狼啊

球證依下又識吹手球

手你老母球咩 on9球證

賓周馬個位搵我去踢都得啦 行行企企 睇下波咁
有波傳埋睇我彈到佢3層樓咁高就算

你識唔識叫雞同揸快車先

仲要扮跑架

預感皇好快會輸埋...

應該早過哈雷彗星重返地球 早過2047回收香港

仆街傷埋

唔係又傷呀

鳩白多年黎都屌賓周 屌到自己嘔血

下體場場都好似想殺人咁

機師出場即刻唔睇

準備熄電視啦

點解唔係賓周傷

仲有兩分鐘你睇

2次歐決比我地掃走阿嘛,抵撚死啦下體狗

踢得廢 又傷主力 仲要見到賓周同機師

見到有機師份真係冇晒癮

咪啦大佬 點打呀 中堅傷曬

冇啦冇啦

岩岩爆頭都無事就知條仆街命硬喇

辛仔熱緊身

屌你老母又機司

拉隊呢d 周中打返正選都無事

依家先熱身遲唔遲d呀

我打winning換人都冇光頭佬咁公式化

機師熱身
廢左兩年照出

點解唔試下352 又唔係冇中場用

佢上次入波係幾時

賓周落到黎呢度拎波

同賓周2師兄弟拍住上

細佬呢場究竟係危險地帶失左幾多次

出親都無料到
掃把正選入兩球就永遠得個坐字

睇黎你好想睇機師出足全場
機師頭號fans

其實中場咁多人拎Isco 打影鋒打無鋒陣咪算 on9 光頭佬

有binc頂係度打乜撚無鋒啊
想撇甩佢你諗下好啦

洗鬼用機師條垃圾咩 大把人用

下半場仲差左

機師熱身

賤種

嘩 盧卡有牌未

中場無謂斷纜好多，轉身追波都浪費唔少體力
危危乎了

兩場都西波

你覺得光頭佬會唔用咩

摩迪踢到迪馬利亞咁
瘋狂DRAW FOUL

SAVIC都跑得快過牙朗

下體隻閪閘好撚茅

唉 好撚廢賓周 換左佢啦

15 foul 都未計未出個d

暫時成場好似係得賓周跑輸比阿朗

換未呀屌

換你就換啦閪佬 出辛啦

仲唔換人等幾時

換機師

儲緊分

個球證

isco轉機師

訓撚著。。。癡撚線

c朗廢定賓周廢 求解

終於都換。。。。

懷疑腳仔都跑得快過阿朗

呢幾場越打越上
佢都頂唔順

牙朗射到咁

禁區腳軟

馬體要攻了

嘻嘻, 又過骨

binc終於out

兩邊都累鬥累

終於肯換

又喺禁區出現

Conversion rate係咪跌到1%？

前面2條垃圾踢到咁係人都頂唔順喇，除左光頭佬

終於捱到

球證突然係咁比牌

差d 收皮

食屎了....

咁粗鄙

托利斯有下嚇到我

我華

已經好斯文

C朗個樣

咁都唔入

352

家陣好多中堅？

簽廢托

人地前鋒岩岩出黎就識one two
我地2隻垃圾成場波1球 one two都無

終於識吹

原來Gameiro

米路打後一格 又唔係未試過

牙朗:唔好射我

摩迪岩岩果下型到

兩黃佢啦屌

賓仔走左開始好睇

好心阿朗就算數喇死霸d罸球

牙朗今日fit到
好少可兩個罰球都中到龍

皇馬應該有一球？

冇

屌你老味明明猩猩同辛仔都射得好過佢

下場無埋拿大哥

又手球

下體真係好狼

Kroos斬呢球其實仲好

岩岩個位左腳點射呀大佬

桑法蘭真係垃圾狗黎 抵佢歐聯決賽炒12碼

咁依球比人斬好過喇

無左賓周隊波好似爽左d

handball

今日算係咁 冇中人牆

個球證死撚左佢啦

伊斯高死扭完未？吹大哂

我地仲有5分鐘機會

全場最入肉呢球喎 咁都屌

冇咗binc頂住前面幾個即刻多咗位走

kroos係咁俾失波

又唔foul 屌

撞到咁都唔foul

細路先叫死扭，成日係邊有人攝都唔肯交

+1無得輸

伊卡迪啦 似 賓周最fit個時 打開個種 又大隻又頂得 射術好

唔出賓洲一早贏撚左

isco要扭失幾多次

Kroos仲有威脅過啲前鋒

有幾入肉啊大佬
kroos個球仲入肉喇

-d

又失分

其實根本出界唔洗撲

4球手球 一球無吹 西利

幾多球手球無吹

腳仔今日第二腳

原來又手球

依家要求低到咁都叫入肉

again

手球隊

牙朗 屌

無賓周真係爽左勁撚多

撞辛撞到咁又無事

今季可以拋離20分

🐕

唉 89分鐘了

訓得

阿朗真係慢

牙朗啲動作真係慢左好多

牙朗射得慢撚到

呀朗除左硬射仲有無第招。。。
近期一沉佢當年啲鳩射真係翻撚哂黎
下下 窄位狂抽 根本就算無人刪到 都唔撚會入

一早收賓周咪得

控大步咗 兩球都係咁

Mola mola完啦好嗎

挨夜睇閪波

又差d

根本成場d控波都衰

幾何乎比人睇撚穿哂佢一定射 我都刪到啦
朗迷真係情何以堪

垃圾賓洲 我即刻 屌你老母

牙朗今季first touch好撚用力成日甩或遲哂

冇拉膠冇絕殺

又斬

閪撚到仆街 近排牙朗應該 掉唔少粉
sor 用左蝗語

佢真係好撚差

和西甲講再見

屌 悶撚到dum春

10分

Ft
得最尾十分鐘好睇

吓
一早講咗啦

對親下體 場場都一樣

冇binc開始入肉啲

c朗跌破1%未

唉屌你老母阿朗到底仲要差到幾時
D控波球球都大大力都唔知做乜撚野

好彩下體會近期一樣咁閪

垃圾賓洲送俾人都唔可惜

冇中鋒真係好on9

無西甲

呢隊皇馬夠哂廢

合理戰果
兩隊都唔識攻

牙朗回撚哂塘

真係好柒

收皮

賓周馬最撚勁

0.99
9射王美譽 翻哂黎
Go MU la diu

好灰 幾時先可以有場好波睇

冇咗賓周咪好睇

下體會同球證 不知所謂

你成日吹奏隻賓周馬點

何SIR又中

去到季尾唔輸雙位數分都偷笑

屌鬼之餘 記唔記得其實今日個球證好撚仆街

兩球pen
不過前鋒真係好廢
我朗幾時有態

賣達仔 不特止呀拿 仲賣 埋 Mariano 幾撚fit 兩個
哪裡來的勇氣 光頭

C朗有態真係好重要 賓周已經咁廢 bale傷 救命呀

我真係唔撚會再捱夜睇撚埋D垃圾球
次次睇完都好撚燥,場場都比賓周出
我屌你老母光頭佬,一換走佢攻勢多幾多

掃把佬hat trick完又無得出

已經輸緊

好撚掛住占士

係可以見到就算冇賣一樣唔會用 你睇下5月就知

在情 踢得咁差 和到偷笑

在理 下體會打mma咁款又手球又剩 應該要追罰班撚屌啦

今季真係要幫美欺含撚
金球獎又輸返

唔輸20分都笑得好開心
依家已經雙位數

屌你老母光頭佬勁啊
可以教到皇馬要爭前四

和係應份啦
唔見對家踢得幾好

上季初風向都係咁吹

垃圾波

兩隊表現都係咁垃圾

光頭原罪 其實我覺得佢 同當年車 迪馬堤奧差唔多
早一兩年個squad操到 inform 收割收成期 冷手執個熱煎堆
見哂底啦 呢家

馬體會走甩4個十二碼 21個犯規 批碀踢頭踩腳乜都有 成班畜生

球證表現都係咁垃圾

下體會呢D閪波連羅馬都未撚贏到啦

淘汰賽 世界杯

所以咪偷笑

踢隊勁啲都俾人橫掃

賣達賣沾賣馬撚
買幾個靚仔試完就收埋當寶
好波

摩迪場上個重要性低左好多

講真咁多季佢邊有試過柒到咁
到依家都仲係個位數入球

以為有卡華積可以打番生條右路，有垃圾前鋒咩都無用

高仔要不是季初傷出
今季佢應該好多機會

光頭 再和or輸 應該倒數la

好辛苦呀又好似睇緊肥安臨走嗰陣咁
又係分邊落底傳中
定時定候換人
又成日儲印花
買完啲人返黎又唔用

我高會戰勝歸來

比多左控球權ISCO
但我唔明點解細路都咁撚多控球權成撚日死扭
有人攝都唔撚交係都要扭

認真今埸比之前好左D 唔抵輸 對面茅球證又盲

直情一模一樣
場場鳩斬又無人頂,悶撚到仆街

神級調控 賣哂 已經估到會死9梗
一手拆你屋， 勁

多謝光頭佬死擺佢做中鋒

疤狗又上水

isco捱住係左邊 摩迪就唔敢上
當isco去右邊就解放摩迪
不過都要多得前面兩條on9唔走出黎

黎緊疤每人用1隻腳踢波
都應該輕鬆奪西超😌

之前通常係佩狗拆
今次係教練自拆

佢自己都差喇

其實同宣佈佢地羸西甲無分別
係睇我地有無前四
踢下遊都可以輸,踢霸氣杯不是夢

牙朗廢左顯示唔到最強配角既功用

你係咪掉轉左情理

回購再賣走 先係最高

唔擺中鋒擺番係翼？
岩岩已經睇到佢宜家慢到 點放係邊路呀
其實朗企係中間打中鋒無問題
只係朗同賓周功能重疊左
雙箭頭一個柱躉式 一個拉空位同入攝
宜家兩個都企哂係度
收埋隻賓周 淨係朗一個打中鋒
表現一定好過宜家

睇撚到我釣魚，岩岩先醒返，無記錯岩岩下半場開始踢到七十幾分鐘連禁區都無入過？
搞乜撚野啊

主場對熱狗擺係邊路原地插花點會無用
今場拉邊咪有球波比穿去到isco同埋有球kroos one two囉

訓教好撚過睇埋D咁嘅閪波喇

我都覺得咁係依行人腳中最好

馬會真係好矛，打欖球咁

想踢撚死佢咩

打得幾好，Isco 可以信任隊友多啲。。成日好遠就開始扭

乜野叫踢撚死佢
佢發揮機會根本唔多
上半場除左積仔無人係右路支援佢

依家係中前場無攻擊力
係無人用嘅情況下要諗諗kroos/modric2揀1
踢多個阿辛

阿朗今季點解會跌得咁勁好似之前比球證屈完停賽之後就沉左咁

完全唔關事
隊波唔識攻係因為前面兩個企位錯撚曬再加上isco球權過多
好多波要經isco先識攻
本身卻老摩迪係可以共存
下半場當isco捱近右路 你見摩迪可以放心長驅直進
唔解決前面個兩條粉皮係無撚用
最理想既做法係收撚埋條賓周 反正佢係進攻黑洞
索性轉埋451

態一定有起有落架啦
幾個月前仲吹奏緊佢球王
幾個月後無傷無盛就話佢回塘又盛
阿朗一向都係心態決定一切
得罪講句 個班話佢回塘既用下腦先9up啦

今時今日竟然有人話馬體茅

皇馬嘅風格比人無視

會唔會太遲先換人呢 ben9作用真係唔大 早15分鐘換啦應該

賓周地位超然

琴晚真係全部人都搵佢交 其實都真係唔係一件好事
不過賓周同C朗都真係好難共存 433就得

早晨 賓周馬死左未